{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 정동진태화펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット同伴のペンション以外は入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しはできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の際、バーベキュー場を備えたバルコニーと大きなリビングルーム、屋外バーベキューテーブルが完備されており、団体バーベキューイベントも可能です。 周辺の観光地としては、正東津、正東津海辺、統一安保公園、ハースライト、サンクールズ、砂時計公園、顕花路などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンション以外は入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失は責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、正東津、正東津海辺、統一安保公園、ハースライト、サンクールズ、砂時計公園、顕花路などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 478
    }
}